蘋果話得2000人入元朗買老婆餅 有冇搞錯？

好嬲點只2000

幫襯恆香老餅家=支持十八鄉

代表十八鄉多謝大家

蘋果之前話有2000人包圍警署，不是正式遊行人數

佢其他文文中有話2000人到元朗

買老婆餅既2000，買唔到就唔知幾多萬？

蘋果網頁內文係咁寫

1504
約2,000人包圍元朗警署，已換上防暴警察站崗。

買到老婆餅嘅得2000炸話